屌你老母人地台灣人咁愛國 你班撚屌港豬會為香港做啲咩？！

你地呢啲垃圾連小小野都唔肯付出呀！學下人地啦！

最後祝台灣早日獨立